暪住藍絲屋企人去投票真係好辛苦

佢地深藍, 仲要係民建聯會員黎
早排岩岩夠資格去申請做選民, 即刻網上登記
到收信個日都要日日去信箱捕住, 好怕比佢地嘈我去投民建聯
尋日就扮出去飲野, 其實係去排隊投票
唔想比佢地知我係黃, 趕出街都似

辛苦曬

乜瞞到既咩 咁過去一年講起呢抗爭同警暴d話題，你唔通忍住扮唔出聲？

投左都唔知你投邊個啦，你驚咪話你投左俾民建聯咪得

首投族？

到時話投左俾民健聯咪得囉

有冇試過比佢哋更加藍更加偏激呢個approach

真係好慘好在經濟獨立,屋企兩老又藍又紅直接反左面唔洗理

一出票站就話票投民建聯是常識吧。好多人做左好多年

話去投民建聯咪得
佢哋鬼知咩

投票日請佢地去旅行（記得早幾日出發），你一票換佢地2票，有得諗

呢2日民主派初選喎
ching你咩料

唔好咁大聲，可能前線手足啱啱出番黎

佢自己講到話收信個日都要日日去信箱捕住, 好怕比佢地嘈我去投民建聯WO, 一定要講呢2日咩?

又唔係一定既
只不過咁岩呢2日初選
咁岩樓主早排先做選民
咁岩立會又未選
咁岩尋日要暪屋企人
咁岩呢2日無得呃人話投民建聯所以暪得好辛苦姐

陰公g